想學人技術移民 求救

我見老母啲fd嘅仔女無點讀書 都可以做個中廚做到移民澳洲
我心諗 乜技術移民真係咁撚簡單？
但我無咩技能呀專業嘢咁
無咩叻 識游水咁囉 打算嚟緊去考教練牌
Google見到考教練牌都有幾種
香港游泳協會 香港業餘游泳協會 香港游泳教師協會
見到頭都大埋都唔知考邊樣（雖然我知考完都要再考高級啲國際啲嘅牌）
同埋唔知就算做教水 又可以移去邊度？
同埋我總係覺得文化唔同 鬼仔唔係個個都識游水嘅咩 乜外國都興搵教練教水？
有無巴絲有呢方面研究 酒水已備

自己去心水移民國家既移民局
上面有技術移民既職業表

廚師外國的確係缺 但近年收緊左要求
當年讀完相關課程，留低有job offer就可以移民拎PR

Thanks bro, 去咗幾個國家移民局網睇，考慮考埋個潛水牌

推呀

點解推唔郁嘅

移民gogogo

首先你要有路數 有人請你 留你先可以架喎
唔係咩 btw 澳洲其實真係好缺廚師
好似上面位巴打講 你可以上網睇睇你夠唔夠分移民

有個舅父都係係澳洲做廚，佢個時娶個鬼婆（但後嚟離咗婚）但有個仔所以繼續係個邊，一直做廚，上年娶咗新舅母（廣洲人）生咗個bb女仲帶埋佢地過去 成日話如果我去就接濟我，但我唔想做廚呀
另外搵過澳洲都要潛水員，但唔係個個洲都要

去要既洲做住先
拎完PR/入籍之後就無限制

thanks bro

喂 diu
我想過去
接濟我丫不如

巴打想做廚？

港蝗

我都想呀
巴打可以救小弟離開香港

有得走點解唔走 你鐘意咪繼續留係度「被同胞」